有無巴打表面好大男人但暗啞底會嗲人🤤

快啲一啖砂糖一啖屎餵我！！！

十啖屎就有你份

餓既咪出聲囉，實柯屎請你食嫁喎

都可以

你嗰啲就餓死都唔會食

Me

我

想食屎？

嗲撚到條佢不要不要的
然後大家都可以出火

正

好似屍殺列車個肥佬咁?

點睇表面唔大男人暗地又唔會嗲人